★「捱下論」劉鳴煒：若是捱很久都沒有理想結果 就不適用

2018-03-10 HKT 14:32
青年事務委員會主席劉鳴煒，回應行政會議成員羅范椒芬說青年「捱下啦」的言論，劉鳴煒表示不是所有情況都適用。

劉鳴煒在本台節目《星期六問責》表示，如果「捱下」可以有理想結果就一定要捱，但若然置業是捱很久都沒有理想結果，有關講法就不適用。他又說，付出應該要有好結果，所以付出是重要，但如果政府製造不了有理想結果的部分就出問題。

劉鳴煒又建議所有政府高層閱讀青年事務委員會早前有關青年發展策略的公眾報告，了解青年心聲，甚至改變對青年的看法。

條友幾時死

佢今次講得無錯wor

佢今次講得好好喎
成世都辛苦 就唔係叫捱下啦
叫捱撚足一世呀

好快有連登仔沖出黎屌你「講兩句人話就tum掂你班港豬」

屌你講晒啦
一時又話挨下就得
一時又話唔好挨
講政治你又話我賴社會
屌你又話我妒忌你

今鋪我都覺得佢無錯

佢有冇捱過？

留名痿

佢有捱過咩

講咁撚多廢話

條二世祖做左d咩成績出黎

青年人淨係要層正正常常既樓

你解決到就無晒事

lm